{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493548",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "들안길"
    },
    "text": "野岸の道 (들안길)\\n\n京畿道高陽市一山東区豊洞619\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 90席団体席あり , こっちを見てあっちを見るかカフェみたいだけど、 ここがカルビチム屋さんですねか？ 内部インテリアがきれいなアニゴルグルメ'トゥランギル'です。 ここはカフェのような居心地の良い雰囲気を持っていて、駐車しやすいので家族連れのお客様がたくさん訪れる所です。 トゥランギルでおすすめのカルビチムをおいしく食べる方法を教えてあげます。 まず、カルビチムの辛さをお選びください。 一般的に味が最も多く選ばれる段階です。 第二に、カルビを熟成キムチや大根の包みに包んで召し上がってください。 第三に、お肉をすべて召し上がった後は、残ったタレでご飯を炒めて召し上がって味を加えてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "野岸の道 (들안길) 京畿道高陽市一山東区豊洞619"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00 ~ 22:00"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "このお店の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "90席"
        },
        {
            "question": "このお店は団体席がありますか？",
            "answer": "はい、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このお店はカフェのような雰囲気ですか？",
            "answer": "はい、ここはカフェのような居心地の良い雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "このお店は駐車がしやすいですか？",
            "answer": "はい、駐車がしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このお店のおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "ここではカルビチムがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "カルビチムの辛さを選ぶことができますか？",
            "answer": "はい、カルビチムの辛さを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "カルビをどのように召し上がるのがおすすめですか？",
            "answer": "カルビを熟成キムチや大根の包みに包んで召し上がることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "お肉をすべて召し上がった後の残ったタレは何に使えますか？",
            "answer": "お肉を召し上がった後は、残ったタレでご飯を炒めて味を加えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 310
    }
}